\begin{problem}{Эквивалентные строки}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Рассмотрим строки, состоящие из первых $k$ букв английского алфавита. Некоторые пары букв называются \textit{коммутирующими}: если они стоят рядом в строке, их разрешается поменять местами.

Даны пары коммутирующих букв и две строки равной длины $s$ и $t$. Требуется выяснить, можно ли получить $t$ из $s$, выполнив произвольное количество операций: поменять местами две рядом стоящие коммутирующие буквы.

\InputFile
Первая строка содержит два целых числа $k$ и $n$ --- количество используемых букв и количество пар коммутирующих букв ($2 \le k \le 10$, $0 \le n \le k(k-1)/2$).

Следующие $n$ строк содержат по две буквы, не разделенные пробелом: пары коммутирующих букв. Гарантируется, что каждая пара приведена во вводе не более одного раза.

Следующие две строки содержат строки $s$ и $t$, они имеют равную длину $L$ ($1 \le L \le 100\,000$) и состоят из первых $k$ букв латинского алфавита.

\OutputFile
Выведите <<\texttt{YES}>>, если строку $t$ можно получить из строки $s$ описанными операциями. В противном случае выведите <<\texttt{NO}>>.

\Scoring
Тесты в этой задаче разбиты на 4 группы. Баллы за группу начисляются только если
все тесты этой группы и всех необходимых групп пройдены.

\medskip

\begin{tabular}{|c|cc|c|l|}
\hline
№ & \multicolumn{2}{c|}{Ограничения}& Баллы & Условие начисления баллов\\
\hline
1 & $1 \le L \le 10$ & $1 \le k \le 3$ & 24 & Все тесты группы 1\\
\hline
2 & $1 \le L \le 1000$ & $1 \le k \le 10$ & 24& Все тесты групп 1 и 2\\
\hline
3 & $1 \le L \le 100\,000$ & $k = 2$ & 20& Все тесты группы 3\\
\hline
4 & $1 \le L \le 100\,000$ & $1 \le k \le 10$ & 32 & Все тесты групп 1, 2, 3 и 4\\
\hline
\end{tabular}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}

